一場歐聯決賽睇哂香港球迷嘅質素

利申: 十9幾年利迷

我不嬲都唔多留言，今次見到facebook或者連登都係好多罵戰，好多留言都係對 人/球會 唔對事，所以有感而發，如果覺得我有偏見其實你可以唔睇。

無可否認無論係香港定係外國都一定有高質素嘅球迷，我都唔可以一碌9打沉一條船。但見到好多人侮辱嘅侮辱，抽水嘅抽水，好多都係無乜質素又無乜意義嘅留言。

利迷:
雖然無可否認後防係打得好，沙拿傷岀之前都係禁住黎打，就算只係因為兩個龍門嘅低級失誤，但輸左就係輸左，賴呢樣賴個樣都係攞黎柒，賽果都唔會改變。卡列斯係好抵鬧 但鬧還鬧又唔洗鬧埋人地屋企人又唔洗鬧到人地底泥咁嘅，我就唔信佢冇努力過，而且佢咁後生第一次打決賽真係太緊張，個啲咩死亡恐嚇真係誇張 P.S.覺得佢係利物浦唔會再有機會。

皇馬迷:
拉莫斯矛就不嬲架啦，有冇心整傷沙拿佢自己先知，又話沙拿主動繞住佢又話沙拿boom佢，我成日都覺得用一個畫面一張截圖就判斷一個動作真係好on9。事實擺在眼前係佢最後真係有岀力夾住拉低沙拿令佢失平衡受傷，講到完全唔關佢事乜都冇做過沙拿係抵死，連文尼個入波都俾你講到係-6，真係曲都俾你地咬番直 你同民建聯有乜分別？

其他抽水狗:
呢堆球迷係最L低質 無指明邊隊嘅球迷，但某隊球迷佔比較多，你懂的。唔理三七廿一都話”痢狗係咁” “鍠狗係咁””襯番間球會”呢啲說話唔只侮辱人地，仲侮辱埋自己，證明到你有幾L低質 憑一張圖就可以話利物浦無人安慰過卡列斯，大佬呀佢地都係普通人，卡列斯兩個失誤直接累到無咗個冠軍，點都要啲時間接受，但唔係啲on9講到walk alone 成日捉住YNWA黎講，係咪輸波批評下唔得呀？我就唔信你地唔會

BTW利物浦係打得好，但皇馬有嘅係板凳同運氣，贏左就係贏左

P.S. 好心你地抽人地水之前諗下自己有幾L高質先

樓主你走先
實比人咬你怨婦

屌你咪又係猁狗
扮咩清高
以為打多幾個字就有道理

L你老母

我係利迷有乜問題
最清高係你啦

樓主係疤狗
樓主想幫疤狗洗底
樓主都有黑
夠樓主黑？
見到樓主衝出黎柒就好想笑
唔洗理樓主呢條弱智友
樓主真係肉鳩酸

理性曼迷：怨婦

你都係唔好留言好過留

多撚餘 以為咩偉論 原來又係賴屎賴屁

廢明奴，臭猁狗

巴塞迷放棄埋自己球會都嚟撐利記
你講埋d咁嘅嘢

上個forum連粗口都唔敢講
L乜撚

第一段已經講乜高質低質。睇多段咪又係扮抽身扮清高

樓主怨婦
樓主有冇唱過ynwa先

做得猁狗就咪撚扮清高

特西巴好波

連登球迷不代表香港球迷

活用皇馬球迷字典

王騎高質

講撚到沙拿無份咁
就係因為佢整跌拉膠
拉膠先會借到力拉埋佢仆街
唔係佢叉手先 你估佢依家仲會咁撚縮

onL79 89078la

曼迷質素最高

林伯 隊醫 利記名宿都話拉膠唔係有心
你覺得用一張截圖去判斷係on9 但你何嘗唔係用你主觀想法去判斷

拉莫斯矛就不嬲架啦，有冇心整傷沙拿佢自己先知，又話沙拿主動繞住佢又話沙拿boom佢，我成日都覺得用一個畫面一張截圖就判斷一個動作真係好on9。事實擺在眼前係佢最後真係有岀力夾住拉低沙拿令佢失平衡受傷，講到完全唔關佢事乜都冇做過沙拿係抵死，連文尼個入波都俾你講到係-6，真係曲都俾你地咬番直 你同民建聯有乜分別？

樓主根本就認定左拉膠特登整傷沙拿 仲講黎把撚咩
同埋我又唔見有人話你文尼球波係-6喎

又唔見你班賤種繼續討論？

[有片]沙治奧拉莫斯 被踢爆對祖記使出過 拉手背壓收人山

樓豬自比天高 上帝視覺賤視眾生
每個人都打比你鞭到發發聲喇

人地冇話拉狗冇出力喎

拉莫斯無心出到waki-gatame 咁我無心都出到降龍十八掌啦

仲要懶係中肯咁
怨婦猁真係噁撚心

食屎啦利狗

講咁多咪又係多嘴狗

鬧撚晒全世界人
以為自己係足球上帝?
你識唔識明前五米飛機先

你都係匿埋J下法賓奴算啦

收皮啦方面雞
我撐硬利狗

肉酸到

幫你班猁狗又話我地底汁
抵你一世做猁狗

見盡皇狗仔可以盲目到點

蝗又搞事

同班賤種講黎都曬氣啦仲特登開post

搞你老母

痢子輸波唔係因為廢咩？

又小器又長氣

你都戇撚鳩
上連登唔抽水
唔通搞學術搞港獨

上連登上到心淡
利物浦打得咁好都冇人讚
雖一可以抗衡皇馬既球隊冇人支持反而係咁俾人抽水
we will alway walk alone

講真 做得利狗預左比人串嫁啦

屌你它母利物浦球迷食屎啦

歐聯熱祖拜?
西甲巴?

樓豬呢種球迷仲低汁過你講果三種
各打一百大板以為自己局外人睇得最撚通透
呢樣又睇唔順眼果樣又睇唔順眼係度指點江山